Project của Hà Minh Tuấn vã Nguyễn Tuấn Linh

Hàm Main nằm ở Main.java.

Hướng dẫn chạy chương trình.

Vào cmd gõ javac Main.java.

Đợi giây lát rồi gõ java Main.

Done !

P/S : Bọn e chạy đc file jar nhưng không up lên đc
